有幾多人仲未接受到可能聽日就要移民問題？

自己完全未接受到「移民」已經係那些近問題，BNO平權後係又開心又同時不安，忽然間要同父母諗賣屋、英文一般生活問題、去英國可以搵咩工呢啲以前從未諗過嘅問題一下子要面對，我真係一時唔知點應對

嚟得大突然，一齊加油

有幾多人仲未接受到刺客已被捕 無得移民

其實係走難唔係移民

用邊間運輸公司搬嘢去英國好？

建議Pack定走難袋

我有好多嘢 書 收藏品唔可以掉 唔知船運幾錢
可能都有500-100kg